最強高達女角

UC黎講，哈曼算唔算最勁?
戰鬥力唔使講，卡碧尼絕對可以掃場
政治上都搞得掂，做到攝政
只係比綜合最強捷度收皮
一齊討論一下

最緊要好J

精人出口 笨人出手

00艦長

渣艦一定係seed 乳搖最高班

仲靚@年輕馬沙

唔駛識打交
有兩隻頭馬
幫佢搶議長個位
仲要識爆seed添

個現任同個ex都係人類最強兵器
勁過核彈

J哈曼
除非你想比佢SM

恥を知れ！俗物！

馬尾

阿莉比

Unicorn3號機算唔算女角？

人機合一

開左新post只講UC

UC最強高達女角

人地問你rita你開多個uc post都無用㗎

唔縮窄個post會收左搖乳討論

講返Rita，佢緊係算女角啦
但佢算唔算已死？得返個意識？
冇肉體即是冇限制，咁都幾屈機

西瑪

癲婆一個

不嬲唔鐘意絲瑪
個樣似吸左毒咁

002？

非NT既話絲瑪同卡迪珍娜兩個癲婆有得比較下

梗係重高mk2 條女

強化人